ao eo 入尼

你地用埋d屎橋
想人覺得警察重要?
玩大左啦
玩禍哂啦
講真你地睇片你都驚啦
咁既香港比你份工幾穩定都無用啦
而家個政府做咩民生政策都好
都只會比人記得佢地放生鄉黑打市民
我驚連撐警個班睇到d片都呆哂無聲出
係醒目既
諗少d屎橋
勸下你地阿姐放手啦
再撩事鬥非真係大家都收唔到科

推